最新騙案電話，係扮衛生署

我同個大陸仔屌佢成十分鐘先收線

講左咩

都係電話錄音先，咩衛生署通知，叫你按一字廣東話，永遠話忙線，就會有個大陸仔聽